今年嘅英格蘭算唔算近廿年最廢嘅世界盃殿軍？

上幾屆拎得殿軍既都貨真價實
02年韓國
06年葡萄牙
10年烏拉圭
14年巴西
隊隊都有球王坐陣，幾場都對強隊晉級

呢隊英格蘭, 兩場淘汰賽都係廢隊, 仲要一次射12碼

雖然英國今年係廢，但韓國個殿軍好似係用錢買返黎

勁過02泡菜